民族黨應該全力支持放生港鐵沉降工程

係人都知港樓一直都係支那走資平台，為左同支那攬炒，等高鐵、沙中線通車之後，一鳩野整冧曬大角咀、會展、九龍站一帶， 將果邊既大廈推倒重來，同時迫使港人作出推唔推翻政府既選擇，原理同叫美國取得香港關係法一樣

取消*

唔明關咩事，人類嘅政治係唔影響地心吸力架